事到如今 仲諗住俾人打死？

周街都喺黑社會、黑曱甴狗
扮晒嘢渣晒武器、錘仔！等俾人宰割？
我喺度話比你哋知，一定要先下手為強
殺

Ps ：講緊香港手機遊戲

推

1